初入ff一問

本身用緊X-T30。唔拍片，鍾意後製，主要影城市風景、街拍、少量人像（經常晚上攝影）。諗緊買R6定a73或者有更好選擇，求師兄俾意見買完機想買支wide 鏡

Z7

雖然唔想講，但真係a73

搭支sigma 14-24

留名學嘢

等a74

唔係接job/拍片 A73好夠玩 又多鏡
其次係Canon R/Z6

r6 +1535

繼續用 xt30 街拍方便好多

A73/7c龍仔17-28